班中產知道肉痛未?

中產標準既太古城,

私有產權頓時變成廢紙.

佢地醒未?

幾時燒到有錢果班陷家產

其實好多中產都係黃，

大家加油

醒就可能醒醒地
不過要打真軍反抗，就難啲了

因為仲會心存僥幸覺得唔會真係搞到自己

成班街坊唔走

醒咗好耐啦, 中環食飯遊行咁多人, 上次太古城地鐵站又係勁多街坊屌狗

葉劉同陳家佩係太古同海怡幾多fans就知大把離地中產鬼得閒同你黃

咁要d狗多去幾次
比班中產感受下喇

我絕對相信 中產唔係因為肉痛支持呢次運動 而係因為良知 因為我哋都係香港人 唔好再係咁講 相信我哋

射左tg

太古班友都勇

臨尾攞彩放tg
死仆街

啱！根本太古城果班好高質！

佢哋唔係唯利是圖

成撚日問人醒未
最撚清醒係你啦

唔好咁樣講，我相信佢地一早就上左街

push

我今年第一次問姐,
唔洗起曬鋼既.

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

話口未完放埋tg

太古城好多真中產，有錢又有腦，好黃㗎ching

中產唔係手足呀？
咁撚樣講野

第一日已經知唔係得窮撚先出嚟反抗啦
有啲人好鍾意抹黑/分化中產
好簡單 你唔係覺得香港有二百萬窮撚呀?

班狗臨走拎尾彩，旗都唔撚舉

所以已經好耐無人玩階級分化

Green Object 正仆街, d TG山埃指數爆標架

其實係咩原因令你有錯覺中產唔黃

喜聞樂見

佢而家係搞到全世界都好撚憎佢地

其實佢地早三四個月已經醒咗
但你要佢地升級要畀d時間

頭先召以武制暴都有人做
要一步步嚟

非常好

中產值得被炸醒
憑咩獨善其身？

仲有班不聞世事未醒架清

［警世］唔好咁易受風向影響

太古其實唔止太古 仲有 康山

但係屌狗最甘幾獲都係太古出現

我個人覺得太古算係中產清泉

有人話同葉瘤frd 其實係啲廢老為主

廢老禍港你估流？

都係睇年紀，三，四十左右多數黃
五十開始多數中立撚甚至藍

鑽石山班中產今日都開心喇

落去屌左狗鐵幾多次呀
樓主

太古算係咁啦 好多中產地區都仲係未醒

你又唔好當佢地會反抗
佢地大不了咪移民~

我仲記我上次立會選舉太古班人排到超曬時都要投, D人係咁話好感動

結果stat結果葉劉係最高票

信中共 遲早有日被貪污被逃稅
攞黎幫曱大大回血有版你睇

寶馬山仲未試過tg

個個諗住移民，打撚咩

屌狗叫醒左

早d訓，中產聽日仲要返工

大把中產渣緊校巴

太古好似全泛民架喎

收成期

多數唔係住果頭，無咩親身體驗
仲有正常遊行果陣
我住果度一巴士都黑衫出動無作大
雖然係單層…

因為五十歲開始上岸，體力精力又大不如前，佢地既心態係多一事不如少一事，總之比佢安安樂樂過埋下半世其他野關佢撚事

呢班仆街咪自撚私lo,唔好唔記得你地仲有親人同後代呀，你受唔到既野遲早報落你班後代度

所有野都係因果報應

屌你老母使唔使個個都搏老命同你搏過先叫做嘢先叫威先叫對得住香港呀？都話咗個個承受能力唔同，就算你對某啲人失望都唔係日日上嚟懶出眾屌柒人掛

上次有個保鑣係附近個公園殺左人都無感覺啦
區區一個tg又如何

ps 雪

陳家珮出嚟今日幾多人圍住佢同佢傾計呀

同埋中產都係怕死，在餐廳睇港台直播
都係嘆氣，嘖嘖聲
極少有人大大聲鬧差佬
藍黃你唔知的

中產一早醒左
未醒既係樓主
大把醫生律師都係黃都出來發夢
灣仔銅鑼灣TG重災區,個度D樓你睇睇幾錢呎

新鴻基旗下一田百貨既優惠日27號開始啦！

大家加油

有好多大陸人住咗太古城

出去食飯全部講國語

佢地會覺得 示威者唔入去，黑警就唔會放tg

老細住寶馬山
懶中立咁

根據之前個調查，呢場運動中產佔50%

So please shut up, stop blaming

贖罪劵同星火，612好多中產都好出力架

「夠啦夠啦，打夠啦，收咗刀，唔好打啦。」
講這些說話的人，有份造成今日局面。
兇手：「是你們教會我斬人無代價的。」

平行時空黎

罷工

太古城東城西都唔係親共派

黃？？？
一蝕少少就會轉呔啦，呢啲既得利益者點會有立場

將軍澳又有人俾人拉左!!!!!!!!!!!!!!

利害了我的LIHKG FA都屌埋一份

加快移民速度！

我緊係知啦，每個階層都有藍黃，我只係想講50up既藍屍係點樣煉成者

藍絲多謝緊黑警幫手「平亂」

未
樓價跌一半就會知痛

仲記得太古城最多人選葉劉

唔好分化

太古城兩個區議員都係民主派
咁都唔黃唔通基層區黃？

好似全世界欠左佢咁

Push

好多手足嚟

幫手做下文宣

根本好多中產都醒 知咁搞落去實攬炒
反而係好多窮撚廢老仲盲撐政府警察屌示威者 所以話人窮唔係冇原因

山頂快閃

太古站附近既城東 城西 南豐 康怡 康山 5個區議員都係民主派
太古中產係體制內係識玩

而811同10月幾場都係康怡 康山發生
希望太古城會有進步

未，除非粒催淚彈射上佢地屋企

響我個社區
我見到響公共場合出聲嘅
全部都係各打五十大板嘅煩膠
開口埋口甴曱
同叫差佬打得好都未見過
唔敢講架真係

太古城地契約係永久多好多野玩

呢班窮撚廢人明明先係比呢個正苦呢個制度剝削得最勁既一群，偏偏就盲撐正苦，真係可憐之人必有可恨之處

唔會轉軚，而係離開香港

太古城西不嬲深黃東同康怡先藍

咪搞分化

果個係東

攬炒遲早燒到埋中產

太古城不嬲係香港真中產
和理非主力

正名：黃金經濟圈
「黃金」可加強大眾對錢既心理作用

票站條隊勁長

太古撚咗狗好耐 瞓咗幾耐
係咪一定要搞鳩江蛇謝蛇你先收貨？
兩條碌柒敢唔敢返屋企都唔知呀

佢地本身都醒架啦
係睇緊果班所謂淺黃/中立
班中產咁撚有錢 一早已經行前好多步PLAN緊移民
只係宜家更緊堅定佢地姐

拉

黑社會: 係時間入場叫佢地跪低

唔好講香港淪陷呢啲相對小事
中產響亂世可以做到啲咩
其實可以睇下名片舒特拉的名單

黃嘅多數係窮撚

利申： 我係

太古城唔算中啦 冇番咁上下財力點買太古城

你估真係咁多人有幾千萬咩

誠哥一個拉高晒平均收入啦

不嬲都知喇好似 搞太古城唔係第一日

你地唔好講到佢地咁離地啦
你如果頭先係現場就知越來越多街坊落來屌, 親耳聽到D人話「我住呢度架」

有一成半人支持popo ga

加油

佢個婦女會益益埋埋好多廢老師奶

習曱甴

尋晚旺角班狗俾人撚到

太古城

係時候燒去既得利益者身上喇

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

頭先星河明居一堆住客落去屌狗

但兩個區議員都係黄。

屌你老母

快點攻上半山、淺水灣、九龍塘啦

勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

未知
因為仲返緊工

太古同黃埔次次都屌得好撚出力喎師傅

又分化，屌你老母，太古街坊咁都叫唔參與運動咩？

中產表示唔出黎 點會咁 唔見6月9前有事

2個區議員都係黃

中產好多都黃嫁！
最藍係又窮又蠢果d 新移民

仇富明明有錢無錢都一樣有黃有藍

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

中產又點 都係要食tg

太古都有扔雜物
只係冇黃大仙扔得咁多

屌足4個鐘算係咁啦

其實只係因為泛民d票分散

而工聯會d垃圾無人投

區議員全部都係黃

睇下誠哥，都係最強黃絲

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

其實，私有權是什麼又如何
中產就係可以屌高質女！

手踭 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手向方好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

大把中產藍

日本>>>>>>>>>>>>>>>支那

覺唔覺識用電腦電話嘅人（識用google search) 偏向黃 唔識果啲加埋班自私撚就係藍 仲有港豬 分成3種

但係 仲有好撚多藍
就算痛 都只係會賴有人搞事

總會有人醒咗亦都會有人依然平行時空緊

三十多數黃
四五十打後就淺至深藍
黃果堆99%淆底和理非 最多都係屌狗
好多時借附近啲勇武 北角西灣河柴灣之類

太古撚表示心都淡9埋

其實有D 人會覺得我地唔出去, 差佬就唔會攪野. 呢個我琴日O向跑馬地有條C9 係咁講. 屌極都唔醒

中產黃較多

上屆立會呢區最多人投孽瘤
孽瘤幫到你哋乜野

自己投嘅票，家下葉劉仲要話你地係暴徒呀

你唔使返工？問下姐

呢個真

已經好大進步啦

你個名叫開衝鋒21

有錢又點
藍絲睇你唔順眼劈你兩刀走左去都得

其實好多中產都係黃

中產都做唔到d咩啦

其實票係贏
都話立會總票贏1x萬
不過屆屆攬炒
建制出親都1-2隊集中

未
我搵到錢就得
我警告你班人2047後唔好阻住我愛中國

中產幾時真係醒

幾時到半山house果班醒

唔好再自己定義只有窮人先會抗爭
你咁睇自己人，同林鄭睇我地有咩分別
我同自己同事全部都有樓有車算中產
雖然勇唔起但無人係藍

中產有分㗎
專業人士唔食大陸水通常係黃
同大陸多聯繫就唔出聲，不過都唔會係藍
通常讀得少書，咁啱好彩爬上去戈班先會係藍
例如90年代移民潮搞到有得升戈班人
同埋生意佬都通常中立同藍

真正半山有錢佬係唔會撐班狗同政府
撐林鄭何妖通常係低下階層班垃圾藍屍
不過班人都狂屌班手足破壞香港

太古無野多
牌同師就最多
讀得書多大多都黃

燒到又點

推

即係勇武先叫醒？

醒就醒咗
下一步希望佢哋再進一步 識得召喚神獸

中產問題一路以為自己唔係基層
但係正苦同狗既眼中都係一樣

佢地唔係權貴, 就係曱由

跑馬地都未

太古街坊算係咁啦
要屌都屌北角先

頭先仁孚對也嗰幢有個死藍係咁嗌警察加油

你都係想人地同你一齊攬炒肉痛啫? 仲以為你有乜大義

當年仲吹999年地契，寧舍矜貴。
而家睇返真係好可笑。

讀咁多書，搵咁多錢，比毅進狗當暴徒，當曱甴，有咩感覺?

我公司都係咁
管理層分佈
年紀大,年薪150萬以上嘅多數話政府廢+鬧示威者搞破壞
後生,年薪接近100萬嘅就撐示威者,部份甚至FB大頭戴GEAR明撐示威者

大佬今日俾人咬甩耳嗰個咪太古區議員囉
佢做咗好多屆啦 人地醒得早過你啦

我認為呢個post 踩中政府嘗試做既 marketing

好多 所謂有車有樓月薪十幾萬都有行出黎
話中產無份反政府 係官方說法
嘗試宣傳到得D 廢青 反政府
事實偏偏相反, 愈係名校 同 最好果幾日大學 愈多人反政府

唔好怪人地和理非,萬一有案底點移民?

日以繼夜，不斷唱衰示威者

佢地最大嘅力量唔係神獸 佢地有錢有學識有地位

[建議] 香城online2.0 和理非係時候再進化

屌又係睇啲唔睇啲
民主派喺太古城得票率高過港島區平均伽

[img]

太古城唔係隨時都醒就唔係太古城啦,細佬...........
班農當年都係住太古城架.

銀彈 ??

你想班中產點？依個時勢賤賣層樓上前線勇武？

就算香港班公屋窮撚都只係得班後生普遍係黃

問下佢地點評論私有權及業主的權利

乜撚嘢叫不分化？乜撚野叫放負！
你做齊哂！

最好有日可以connect埋半山果班.

早兩日迫上梁山發夢, 沿大坑道行去中環做運動. 沿途名車排長龍, 但車入面個個對於少有出現既做運動人仕無一個開過車窗, 講一句加油. 佢地的確活在另一個香港既平行時空.

係呢個城市住嘅人，無人可以置身事外

醒啦醒啦
快快手搞埋個移民先

唔使一頂帽cup落嚟，肯做嘢嘅，無論上前線定和理不合作運動，大家都會支持，兄弟爬山。
唔做嘅，要去嘅，我唔反對，但就唔好又要走又要用把口拎著數

藍底個d
直接比狗先姦後殺添啦

中產分兩種,專業人士多黃,生意佬就多藍.不過中產多FREERIDER就真嘅,因為多數都有細路要養.叫佢地捐錢易過叫佢地落場.

個個中產以為自己有幾層樓，有乜事就賣樓走人，有鬼人青過實際情況咩。仲有一日樓市股市冇跌一半，呢班人都只會繼續生存係平行時空到，出面亂出面事，樓價不跌就ok

民智要開啦喂

有咩咁痛，明早準時返工，please

點會廢

哇

孽瘤啲 fans 好多係狗，當條狗娘係女神，
亦有唔少防暴狗、狼狗係太古城有樓

其實太古都已經屌咗好多鑊狗。。。
多區開花好多次都有set rb
大合唱都好多之
太古連儂牆都一樣有大大隻連儂豬
可唔可以唔好再label中產
難道黃埔將軍澳沙田又唔多中產咩？

不分化呀手足們

不少中產有個心態，佢哋食正香港經濟起飛個條水，淨係顧住自己層樓，以為自己做到上某管理層好巴閉，出來話依家啲後生係廢青，其實自己無料到，接受唔到批評，尤其新一代嘅發聲，鐘意行舊有一套，以前腦入面認定嘅知識同價值觀就係「真理」。
唔知幾時先識醒，可能到香港市況大跌都只會話係「暴徒」搞事

幾時去九龍站玩，大把支那狗

太古一直好多真香港人，他們的子女不少也是黃

樓價大跌先知架
佢地仲等緊層樓升

屌你太古係全港島大型住宅區食得最多tg
set得最多次rb嘅地方
label完對大家都冇好處
兄弟爬山 各自努力
唔好亂label人

仲係似前既太古城咩⋯⋯！

質素比二十年前差好多，日本仔早已被蝗蟲迫走
九七同有自由行之後，第一批落來大陸人，炒家，貪官，就係專搵太古城樓
依家去到uny 一半人係講蝗話，

我公司全部中產以上
好多碩士博士 全公司都好撚黃 連老細都係黃
成撚日問人訓醒未好撚乞人憎
定你身邊冇幾多中產先咁講野

佢哋醒咗 係未夠醒

大把唔撚醒 唔好咁天真

太古城東同西兩個區議會夠係黃
label夠未呀
發完脾氣好大家繼續努力啦手足
太古城係港島東區最黃嘅地方
實力最厚嘅地方
多次大合唱 多次rb 多次屌狗 多次食tg
的確戰績冇得同九龍新界比
但係事實住港島就會知呢件事

醒條毛
上次選呀孽瘤出黎

太古跌吧

我去汁平野

太古城係中產ONLY?

好多都退休，跟子女移民，同走左啦⋯⋯

你冇禮貌就預咗比人屌架啦
不過如果係手足大家都已經好比面
加油大家唔好講悔氣說話
開幅港島東區地圖出黎
你就會知太古係最黃嘅地點

太古城係葉瘤票倉

但得票最高唔係佢

其實度度都有藍黃既.... 冇得地區識別。利申，岩岩係有太古聲援

仲要狂放tg同上門拉人

唔黃啲3 4 5 6 70歲啲人點解要出黎行呢？
揸保時捷比人拉出車
醫生 機師 護士 比人拘捕
海關比人炒
老師比人射盲
兄弟爬山 不割蔗 唔係口號係簡單 係實踐黎
請手足冷靜同我地同行繼續加油

ching直程係有錢中產
大家search下樓價
邊個話有錢嘅冇出力

變成廢紙

fair comment

屌狗係唔夠....

仲要俾射國產山埃毒氣催淚彈
你挨左咁多年供層樓結果就咁被沾污左
有冇諗過咁辛苦為乜

其實太古算係咁啦，之前幾次唱歌都多人，有次set 完曬rb但無防暴出現，同埋無記者係度開live，所以都唔止呢幾次先出黎既

其實太古城中產不嬲都係同路人
仲記唔記得上屆立會佢地多人投票到overrun

喂，醒左好似撚耐啦
邊有得分話中產係藍
基層就係黃
9588

之前太古有手足扔包狗糧比警犬你訓左呀？

其實係fake news

sorry佢地淨係覺得班甲由黎搞事先搞到黑警放tg

識個一百幾十個億身家嘅都係黃
又如何
佢地唔夠膽出嚟講嘢
成盤生意係到
開口一陣被共產咁點
有錢人心態就係咁
未有必勝把握點會出手

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

中產要有公平司法制度先守得住財產，或可做打工皇帝
社會不公對佢地黎講好大鑊，佢地係靠健康司法制度致富
點會藍，唔勇唔代表唔係黃
你撈唔掂好可能係因為你出身果時個制度已經開始變得唔健康
而當時套制度根本無偏坦佢地，你藍屍埋去佢駛乜買你帳
你同佢傾唔埋係因為佢唔知套制度己經崩潰，佢根本唔需要experience呢D野
但今時今你佢地點會無份被打壓
唔該唔好分化

因為專業係靠套健康制度去搵食同保障＝黃.
而果班垃圾係將自己嘅成功建立係不公義之上，套system愈唔公平佢愈開心或者因不公而成既得利益者＝藍.
仲有一種藍，拜偶像主義盲粉，藍絲比黃絲更著重盲粉，所以會較aggressive去搶粉。
所以盲粉多數係藍，受擺報同懶。
另一種，係原有體制嘅失敗者，藍絲會乘虛而入去收𡃁，而成為有利害關係既藍屍。
受仆街之祿 擔仆街之舟嘅仆街藍屍，probably also known as 0.5.

太古易過半山，應該
近年半山好多藍屍同大6人

其實係我問題定本身好多中產都係黃 點解會比人屌開

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，罷食，裝修etc) 港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

太古屌狗其實真係幾多人 特別今日班狗第一次沖入太古城個陣
不過呢d中產區始終和理非較多 太斯文 連扔下野都無乜 有2隻落單狗都仲可以直行直過 最覺得唔應該既係d狗走左之後佢地拍哂手嗌反抗又剩當屌走左佢地咁 明明都有手足被捕 之後好多人過左第一轉就散左
不過最後放tg之前個段都多番人
繼續進化啦

又藍又有錢嗰啲
一係靠奶鞋底
一係就父幹暴發戶
同太古班專業人士唔同架

有 海怡西多狗宿

葉劉點解個區有票，你睇警謊記者會班友好多都住個區就知啦，立法會比例代表制唔駛贏大多數架

收皮啦又搞分化 講邊區啊 身邊大把有錢/中產都出去

身邊藍廢中/老特色 :

1. 由04~06年或之前置業，食住升浪變幾層樓的暴發戶、由十幾年前嘅窮L變有$離地優越L，心態上不想樓價跌。

2. 有外國護照backup，喺香港住，穿梭中港做生意，啜盡兩岸營商優勢，講盡風涼話話大灣區有幾好，自己唔買叫人買大6樓。口話愛國的外國人。

3. 廢老，樓係自己嘅，又有仔女俾$又啜政府好多資源，成日話政府點樣好，有$2交通優惠、生果金、睇e生津貼，蛇齋餅糭，d廢老慳慳地冇賭$，加埋後生時如生性嘅會有幾層樓收租，根本就係爽皮寫意人生，閒時能下孫又1日，所以咪係咁練成民賤聯鐵票倉囉。

4. 屋企冇now，日L日衹能睇tvb，睇藍屍報，俾切咗頭頭尾尾嘅誤導新聞餵食。再者，佢哋因為冇求真理嘅熱忱/忙碌/懶惰/冇知識，所以浸浸下成為藍屍，通常係打份牛工嘅窮L低下階層，手停口停; 唔太窮的就辛苦工作，壓力大，要保住飯碗供樓，所以成日話阻佢返工如殺人父母。

明呀 唔係點會眾籌得咁快 有飯劵義載 大家一齊加油啦 兄弟爬山

姐係已經變左蟲竇

九龍塘 半山 西貢都有大量極離地撚樣
曱甴近平
警甴

太古多人過觀塘呀屌

每日150開花結果

係因為佢地仲有退路

今日商場，聽日就衝入你屋企

超時到最夜嘅一個票站
啲人排到半夜兩點半去投票

燒中咪黃囉，唔中咪港豬囉

你好難怪佢哋
身家過百億嘅生意
講緊員工可能過千
即係話有過千家庭，幾千人嘅生計
仲有喺香港做生意，難免同大陸有生意來往
你叫佢哋點出聲？
唔出聲撐政府，肯暗中幫忙已經好好

係

識得住係中產屋苑既人，原本係港豬。 呢家總於醒，雖然未到怒屌，但起碼會課金俾有需要既地方。 自己做文宣。

短時間內升lev都算係咁。

中產醒就醒左
準備移民走資就真

人地去投藥瘤姐

醒醒地 = 分散資產
醒 = 走人

我老母及其兄弟姊妹都住太古(共四間).全9部都係藍.

嗰班咪靠買左層樓
同暴發戶冇分別 唔係靠實力去搵錢返黎

建制派有咁神心？
你幾時見撐警集會啲人會留得耐？
你搵返啲新聞睇你就知排到半夜去投票嘅係黃

幫你搵埋，雖然係01
//選民：政府愈係折磨我 我就要出嚟做返啲嘢
剛從內地工作回港的范先生指，自己專程回港投票，約在10時15分來到票站排隊，見到人龍覺得好誇張，排了兩個小時仍未去到核心範圍。他表示，以往投票未出現這種情況，認為政府有刁難，又指「政府愈係折磨我，我就要出嚟做返啲嘢！」
在太古城居住了三十年的羅先生表示，晚上約10時15分來到排隊，即使要排兩、三個鐘亦堅持下去。他指出，過往只需排十多分鐘就可投票，認為「可能佢（政府）覺得呢到係泛民票倉，想令你唔等」、「佢（政府）愈玩野就要愈堅持」。

真

太古個班算係咁真心 雖然都仲有班阻膠
但佢地平時都只係唱下歌仔 人鍊 嗌下口號架炸
比多小小時間佢地改善啦 起碼肯行出黎打9返個仆街支那佬先

好多呢d藍c，暴發後講風涼話冠名後生仔係廢青唔夠努力，其實當年佢哋仲廢，讀書未必多但幸運抓到上車機會。他們有仔女，但會安排出國，所以生活在平行時空。

另外有班同樣嘅中產，但有良知同情後生現在社會冇上流機會，做不到前線走唔快，唯有課金支持，佢哋仔女細，驚自己仔女他日面對共產黨統治冇哂自由所以好支持大家。

香港一向太平，大家都慣性斯文，踏出一步真係要勇氣。

果啲藍絲老鬼點解會話以家後生仔係廢青呢
其實佢哋當年都真係有捱過，唔係話淨係運氣好上到車靠層樓上岸
因為當年香港真係機會處處，你肯做嘅真係搵到錢
所以佢哋先會有呢啲心態，覺得而家啲後生仔唔肯努力，又出嚟搞事
其實佢哋唔知香港個大富翁遊戲已經玩到尾聲
而家後生仔努力都難上車，令佢哋覺得呢個制度唔公平，咁當然唔係單純住屋問題，你議會又DQ年輕人，仲要公開話年輕人唔係社會持份者
你咁樣叫年輕人點會唔反你

唔好燒到上半山豪宅

收到風好多日本仔想走了

推
好想班中產離地偽黃撚快啲醒

太古城街坊都好出力架

推 習曱甴 甴近平